[最全面綜合分析] 點樣香港人先肯移民 - 條件大整合

1. 要大幅加人工
2. 要低稅過香港
3. 要保證一家大細,老婆,仔女,鄰居,同學,朋友, 全部無條件移民
4. 要同當地人福利體齊
5. 要有足夠錢係完全唔做野情況下生活5年以上
6. 要一移民就馬上置業
7. 要到當地維持香港生活模式
8. 要物價低過或同香港相約
9. 要大家移去同一個地區
10. 要當地人唔准歧視自己
11. 要識講流利英文同當地語言同方言
12. 要有專業技能, 如律師, 醫生等
13. 要住大城市
14. 要交通方便過香港
15. 要返方便隨時來往香港既地點
16. 要一落地就成為公民, 唔需要住 N 年或讀書等條件
17. 要有香港既食物選擇
18. 要附近冇其他國家新移民
19. 要當地一個中國人都冇
20. 要當地香港人全部都係黃絲
21. 要做非藍領既工作, 餐廳超市果D一律唔做
22. 要上網快過香港
23. 要全家都同意移民先可以移民
24. 要至少有1000萬財產或本身有樓可賣
25. 要做太空人係香港繼續返工同時, 該國唔可以收稅, 又繼續畀戶籍你
26. 要返工唔可以辛苦過香港
27. 要娛樂多過香港
28. 要機場航班多過香港
29. 要方便去日本旅行

99. 要保證你出發前, 以上所有條件成立

屌唔洗講咁多啦，唔想走咪唔好走囉，想走嘅人花錢花時間都會走。

30. 確國要奉你為上賓，唔可以有半點歧視

31. 一去到要head住當地人，唔會做下屬。只做上司，管人

大把人唔會移民啦，有班好撚中意香港
香港咁撚高壓居住地方又細又超多人都仲好撚中意
依家等曬五眼開牌就再決定去邊

做過歐洲人上司嘅應該唔會想做管人嗰個

香港人： 去外國做二等公民，係香港就算極權下都係上等人